# A rendre
## Code
Rendre le code en commentant correctememnt (retour des fonctions, params etc..)
coding style pep8
## Rapport
rendre un rapport en 3 parties :
* ce qu'on veut faire
* ce qu'on a fait
* pourquoi on a pas fait tout ce qu'on voulait faire